住新界嘅你，每日用幾多時間搭車

宜家份工一日用緊2個鐘搭車來回
每日搭車搭到好攰

返過九東一來一回至少3個鐘

每程一個鐘 搭狗鐵全程逼同企

住新界就去深圳返工啦

屯門翻何文田
每日3個鐘來回

今年第3季(如果冇delay)屯馬綫全開通

成班黎生尖東迫去尖沙咀過海
個站陸沉都似

四粒鐘囉屌。。。。。。

新界都有好多地方 將軍澳 荃灣沙田 同其他近鐵咪快

仲要同人逼

大圍屈機

自己 翻機場來回兩個鐘
女朋友 同區步行來回大半個鐘

大圍先係香港中心